聽社團朋友講，今晚勝和老黑會去各屋邨見黑衫就打，同連儂牆搞事，factcheck唔到，但請手足小心

推

推到有人見到

老豆岩岩返,南昌見到有幾十人追住黎打

多啲人睇到

天水圍沿路輕鐵站 有班白衫坐低好似等人咁

唔止屯元天，九龍都會有

我無野講